打風揸唔揸車好

有冇巴打星期日同一都要返工
你地又會唔會揸車返去？

今日下午都要番 已經揸

睇下去邊 當風位/條路多樹就不了。

好呀揸囉

我就唔會出車

途中出事包唔包生命財產賠償先

上次唔記得九號定十號波
行公路轉彎位後面有棵樹打橫訓咗喺度
好在剎得切車
停咗喺棵樹前面
都幾驚嚇
其實要返工都焗住要揸車,不過要好小心

最緊要有位泊

公司有 但係露天
不過我本身都係泊爛地

揸，揸返公司

爛地+水浸———》有蓋

我地盤閪 焗揸

你要做野有得揀咩
唔揸都冇車比你搭

搭地鐵 不過都要行

係條街行危險過係架車

有冇清出車？

打風返工車錢公司冇得claim ? 老西都call 的士, 話之佢開1000蚊一程啦. 有單就得.

想出，但行去羅車段路都濕q晒
唔知商場d餐廳有冇開